兩個人打沉一船人，係咪on99

不割席，不完美，可改善🙏

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

係咪鬼搞分化

屌多幾日唔得？
冷處理由佢的話 下次連呢啲蛋糕都遍地開花
唔該你用下個腦 到時玩撚完 返黎屌7你

利申：3毛

屌幾日好喇. 不分化

p牌仔過主啦屌蛋糕係應該，但唔好未知係咪手足既人係附近食蛋糕就停工咁撚on9啦，都未知係咪鬼搞事就發撚埋啲濕尻脾氣
訓醒好開工喇
你想引罵戰就行撚開啲

一個濕尻蛋糕又引起罵戰，唉

香港人，團結